（ 人唔笑狗都吠 ）有個大陸閪話大陸啲屎坑衛生好過香港公廁？

有無人睇cctvb新聞 睇到有個死老坑咁講？

唔係掛 唔講佢地公廁，大陸人屋企個廁所仲污糟過香港商場

講還講唔好貼圖

係大陸
任何地方都可以係屎坑
所以衛生好過香港公廁都唔出奇

你啱 啲狗都有個固定位痾 但狆蟈蝗周圍都瀨瀵

佢地屙屎屙尿都唔係屎坑到屙 周街屙 個屎坑緊係乾淨啦

信CCTVB一成，雙目失明。
深圳灣口岸個廁所去過3-4次，次次都有陣味。機場廁所仲乾淨過佢。
有次尿急去順德某酒樓廁所，又係一陣臭味。

唔撚係掛

唔好玩啦

大陸屎坑連沖水都冇

蝗週街痾都唔去公廁啦

大商場廁所真係幾好
但只要稍微冇咁高級既地方個廁所一定係閉氣先入到

大陸公廁仲係踎廁又核突，連裝修好靚好大既商場都係

最憎啲本港內部事務都訪問支那人